追咗個女仔，一個月突然被冷淡。

6月頭識個女仔，日日WHATSAPP VOICE MESSAGE傾左一個月，約左4次出街，到7月突然被冷淡，被藍剔。連原因都無。

係咩玩法?

係咪你開始主動 熱情 條女就冷淡

我先前都係

有無講錯野/做錯野

已經對你無興趣

之前成個月日日都會講早晨，晚晚會講晚安，又會分享大家做緊咩，見果4次面，互動都好好。
到我沉左船，7月，我繼續搵佢，佢就變左HEA答，甚至藍剔，我都唔敢CHUR佢，佢唔覆，我就第2日先再搵D新野share比佢。

直到呢幾日，我真係好累了，仲覺得好莫名其妙，點解可以話冷淡就冷淡，而我連自己衰咩都唔知。

我諗都係時候放手了....

放啦

女仔係可以突然之間就對你冇feel

拖得太耐無新意

係 要習慣返一個人既生活，6月當發左場夢

兵

多數都揀左第二個追求者，女仔係咁

好簡單 有人追到佢

係現實識定係上網識先？

男仔就唔會突然無feel咩

sor 比我溝左

有時候，愛一個人愛的太深，人會醉。

我都係喎師兄
不過我係5月識既

條女當你喺兵,懵丙

關咩事...根本男女都係

橡筋

其實約會係睇下對方適唔適合進一步，咁人地可能相處落覺得你唔係佢杯茶，好似見工咁，肯in你唔代表肯請你，你好想做唔代表公司一定要請你。
同埋，你話同佢日日傾，係咪日傾夜傾？如果係，會有兩個風險，第一，你確唔確保到話題既質素？如果唔係傾到悶就會對你既興趣大減；第二，初相識，新鮮感、神秘感、刺激感比安全感重要，如果你能夠令佢有你而家既感覺，你就成功了，相反，你而家似係令佢冇左新鮮感。
總括來講，識第二個再努力la, 你咁沉係因為未有代替品姐

可能覺得唔適合/ 無進展
一日未話一齊，都係了解中

nice

出左4次 你都仲未做野.....
我係女都轉太

朋友介紹架⋯⋯大家都了解大家既背景。

最灰係第3次約會，佢比左好多signal 我，拖我埋隻手，令我以為自己得米，最後原來係我ff。

人地做到咁 你有無俾返signal人地先
無既話就難怪佢冷淡啦

如果一直都係個女仔做主動 出哂面
但你對自己又無信心
又唔比返啲反應
咁係女仔都冷淡

晚晚都會傾個幾兩個鐘，大家都好積極，果一個月真係好開心。
你講得好岩既，呢啲野要雙方，我都係move on 。
不過連自己衰咩都唔知，想改善都無得改，想補救都冇，直接out 左。

可能有其他男仔成功左

我已經好熱情好主動，比哂signal 話我鐘意佢。

之後就突然冷淡到，我每日都變左單機mode

好多野唔駛講出面

你覺得同佢岩唔岩傾？
平時對話係如何？

咁就你問題啦，一個月應該要生埋仔啦，先出得個4次街

我都係
出過兩次街

輸咗啲嘢自己唔知

真係正戇鳩仔

俾人溝左

人地已經上咗岸

冷靜D照下鏡........世界大亂

完全一樣，我早幾個月都經歷過

如果傾得好密鐘意密集攻擊就唔好拖
鐘意拖就唔好密集攻擊
你要記住溝女唔係接觸次數多就係贏
最重要係 value 同 quality
尤其溝d 有經驗或者有質素的女仔
你棟起條尾已經知道你想點
一定要靠番你的質素 而唔係次數

我都係咁，之前約親都肯出，會食口水尾，之後冇啦啦對我淡，約親都話攰，忙，唔舒服，都已經知咩事，之後ig見到佢同第二個一齊咗

原來沒有，從來都沒有

玩9你系列

拖左手你都唔去 confirm , 你即係玩9人啦
原來倒番轉 係條女覺醒左 唔受你玩啦

巴打 講得好岩，佢係一個好多人追既女仔。原本我以為做返自己，順其自然，一心一意對佢好就夠，所以我無玩心理戰，乜都同佢坦白，可能就係咁佢好快對我無哂新鮮感，刺激感，神秘感，所以覺得我悶。

原來溝女咁大學問，我諗我有排學。

其實 果時大家都飲左酒，係拖左分幾鐘only .....就係果分幾鐘令我自己得米。所以我更加主動熱情，點知係換黎一盤冷水，無限藍剔。可能佢有更好既選擇啦。 我都係努力提升自己既質素啦。

放手啦 巴打

因為巴打你你隻牛，條囡搵到馬了

可能比你更加好條件嘅男仔出現咗
打定輸數 追過個啦

溝女要玩心計
就算一齊左都係
唔好信d女仔講坦誠

agger
信女人講坦誠 男人放下心房果一刻 就係注定你要比女玩既開始

溝女咁撚易都搞到咁..
俾個電話黎我一個月溝掂再俾返你

講笑，其實樓主好多mind set都錯撚哂
建議一係溝夠20條女拎經驗先再返兜追
一係等有經驗既巴打教，過一排再返兜

呢d 女第二三次出街好拖啦
可能有個moment 有feel 或者佢根本想zip 下時間
速戰速決好過

條女搵到第2個比你好的仔羅

七月了 人地男朋友仔放暑假了

樓主係靚仔？

岩，第二次就拖硬。
同條女搭扶手電梯個陣
條女一定會自然地扶住個扶手。
你隻手疊埋去佢隻手度就得。
佢唔撚縮，到扶手電梯盡頭個陣，
捉佢手背，拎起十指緊扣。
搞撚掂。

縮左係咪收皮

係。試多幾次囉。
手都唔俾拖，同條女玩柏拉圖式戀愛算鳩數吧

試過，過一排你就會發現佢同左第二個一齊

因為dse放榜

之前公司同層果個？

算把啦樓主 人地根本就係一直響到揀緊 最後揀左第二個咪收你皮囉

以前上網見過有個好感指數表
建議樓豬跟住黎溝

次次要女仔做主動，佢唔想拖落去

其實，都打定輸數，佢開心就好，幸福就好。不過投放左感情，要啲時間抽離，反而，諗緊點改善自己，係價值觀有問題，定外表有問題，定係個人太悶⋯下次我仲應唔應對人坦誠，定係真係要玩心理戰。

收皮啦,扮好人,又ff,你已經game over, loser

我都明白既，多謝爸打提醒⋯我會反省下⋯

試下約多一次出黎 今次一出黎就拖佢手
得就得 唔得都起碼做過野

明顯地人地對你有feel時又唔主動 依家人地有新target啦 咪藍剔你

打比佢
Whatsapp唔得咪打電話
我以前個網友因為Sell我hkue先反面

唔好唸

未扑野之前都唔會冇feel
sor

咁即係完事後會突然無feel 啦
咪重衰

上網識嫁？
如果係既 你識多幾個就會冇左你依種感覺嫁喇毒撚心態

溝一星期都都長啦
過一個月都分唔出勝負=自然死亡
溝女要極速溫水煮蛙

朋友介紹的，大家好清楚大家既背景。

而家電話成堆互相share 既相，諗緊好唔好del哂去⋯⋯

溝女唔可以淨係溝一個
好容易令到自己過份投入
唔係叫你做player
你要做到一個感覺
人揀你嘅時候 你同時亦都可以揀人
女女對於一d隨手可得既野好快會無興趣

條女係雞黎？點解叫沉船？

而家既情況就係咁，佢係我既唯一，而我係佢選擇既其一。

係，我將個主導權比哂佢，對佢黎講我係隨手可得。

緊係唔好del
Del即係代表你逃避 無自信
你要明白溝女就預咗可能俾人rejected
你要對呢種感覺麻木
你要認清楚 人揀你嘅時候 你都可以揀緊

戰場上先露出底牌嗰個通常會係輸家。

唔好諗咁多無謂嘢喇，個女仔一係就有新target，一係就係極速冷卻型養唔熟，我勸你都係唔好再FF太多，如果個女仔過多排又搵返你嘅就更加要小心。

身邊見唔少女仔心地係好好，但對感情可以狗到仆街。

g

都未到情侶關係，佢都仲係試試吓，你就自以為坐正，會唔會有啲一箱情願？

男女都係，拖太長無好結果，咩慢慢瞭解幾個月係呃人，用咁多時間都未必瞭解清楚，直接拍拖試好過

溝女真係兩情相悅好d，單方面一定無可能成功，人地二百萬都溝唔到倫敦金妹，你一廂情願可以做到乜？要明白一個道理，有d女係溝唔到就係溝唔到，應該自動抽身而唔係繼續密密奉獻，咁只會推到呢d女仔自我感覺良好，更難溝

傻仔諗法，咩叫佢開心同幸福就好 拖都無拍過，根本當佢陌路人就得，佢搵返妳另計，咪做兵咁傻仔啦

女人係鐘意啲有威權，主導型男人
樓主成個女人咁人地拖埋你你都無反應
條女覺得自己仲男人過你，咪即刻對你無哂興趣

有d女仔想係感情上贏哂，覺得自己有咁既條件唔想蝕，有時真係唔駛對d靚女咁好，因為你未必溝到佢，如果無可能溝到，佢對黎講只係陌生人，無條件對佢地好只會令佢地性格更自私同扑街

唉

條女話你樣衰啊

不要去....

咁條女問你有冇識其他女仔，你點答？

一定要答咩 你咪問返佢
你又有無識其他男仔

最多答有女approach但冇咩feel
比對方覺得有競爭者
我會咁做

唔好老屈個女仔
佢未必有第二個, 只係單純心淡都得
人地做左主動, 比曬位你入
你就原地踏步, 搞到人地以為你無心發展
正常女仔再鐘意你都好, 都會為左自尊而抽身
你做男仔唔反省下自己不足
仲ff踢個波去女仔道
唔好咁樣衰啦好無

條女好咁明顯比哂位樓主
樓主只係所謂更加熱情而冇一齊
依家條女等唔到，以為樓主玩野
點知你話翻人好多選擇
成件事點睇個女仔都幾正常

其實都係得一個原因
不過又咁諗，個女仔咁易同人曖昧其實都好易出事
你失去嘅只係一個速食嘅機會

最近睇左本脫毒書
作者第一點已經講出 毒撚溝你嘅致命傷 就係太chur同動機太明顯
係度分享下
A man's attractiveness is inversely proportional to how needy he is. The less needy he is, the more attractive he will be to women on average. The needier he is, the less attractive he will be to women on average.

Neediness is when a man places a higher priority on others’ perceptions of him than his perception of himself. A needy man’s actions and words will therefore be primarily motivated by impressing and winning approval from others.

Non-neediness is when a man places a higher priority on his own perception of himself than the perceptions of others. A non-needy man’s actions and words will therefore be primarily motivated by embodying his own values and desires.

即係唔好擺條女喺第一位？ 佢只係家庭朋友工作興趣之外嘅一部分？

ching 中上樣 定正常樣

你太容易得手了

「把手握緊，裡面什麼也沒有；
把手放開，你得到的是一切！」

緣起而聚，緣盡而散。

以前唔明呢句說話，今次有好深既感受。
希望將來既我會更好，更成熟。

多謝大家既意見。

多一個同伴

玩夠啦，當你傻仔！

同樓主一模一樣
不過係個男仔突然冷淡
世界好大 唔好唔開心 搵過第2個

求書名

點睇都似你有問題多d
人地比晒signal都唔做野
以為自己食住佢就慢慢嚟懶老定hea住做
結果比人反cap一啖

因為已經同第二個一齊左囉

其實chur既方法唔係唔得 但有問題

毒撚既chur就會真心為條女做好多野
如果比人reject左 就會覺得好hurt好offensive 所有女人都係雞
仆街d既女女咪收你做兵

Player既chur 佢地覺得被人reject係無咩所謂
得就有得食 唔得咪下一個
對於入世未深嘅妹妹仔好有用

所以高質既女女覺得chur 唔係毒撚就係player

好啦比你chur到條女 你又係真心
通常呢d女女好鐘意被人chur被人關心
當你多野做 無時間陪佢 佢就可能覺得你變左心

所以靠chur來維持一段關係係好難

我都係 一路好地地 突然就比人已讀
好糾結問唔問個男仔咩事
但其實呢d係咪問黎都多餘

呢個post巴打啲意見幾好
個個都好高質
多謝大家

其實，我有表示到⋯佢話想了解耐啲⋯相處耐啲先⋯最後就了解同相處既機會都無埋。

btw 有冇啲女仔會真係完全唔主動搵男仔傾計
之前對一個中學後十年八年都冇拍過拖的女仔有好感我，fd介紹
次次傾wtsapp都講好多嘢，出過街
佢應該知我對佢有啲嘢，但又冇避又冇好迎合
同埋次次都主動wtsapp搵佢先會開始傾

都有道理，我而家都係花多啲時間心思係其他野身上。下次我會做好自己，吸引個女仔，而唔係單方面chur個女仔，為個女仔付出。因為呢啲太一廂情願，其實我做既野未必佢想要既野。

而家諗返轉頭，其實好多野可以做得更好。

你有冇諗過藍剔已經算好
如果係灰剔甚至一個剔
.............

人地比晒機會你單刀

你仲係龍門口左扭右扭

咁就抵死啦

追女最忌上心

喂喂喂 死撚開啦
最撚憎你呢種自己做柒哂又射個波落人地度然後自己扮哂聖人
屌你老母仲要打埋啲懶有feel既野 好撚噁心
見到就炆
同啲港女自己被玩殘然後自怨自艾冇好男人一鳩樣
屌你老母想一拳打撚死你 唔撚配做男人

我原本都想話係個女仔可能有其他心水追求者
點知一睇, 跟本就係你on9 講乜春有咩感受
佢拖埋你就應該果晚表埋白啦傻仔

收硬兵

講野咁撚奇怪 個女仔走得岩呀真係

典型無事傷春悲秋毒撚, 已經咁多人話佢知問題係邊
都仲係唔知衰乜, 扮睇化咁

真係啱就一齊左啦
係佢冇其他更好既對象

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X豐速遞做速遞員...

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出?見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個波板糖俾我話係聖誕節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜萬聖節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphoneX ...但係我唔夠錢,唯有同佢出左部iphone7...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,倒數果日會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左隻人中極2,諗住聖誕節果日假係屋企收埋打..我果晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢telegram俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出?問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

又唔好怪哂人地
都要有人受先成事既

咁溝仔呢？

睇到標題
以為係自己開既

努力過就算啦 巴打
吸收今次既經驗
搵下個目標啦

最緊要係唔好自卑
佢睇唔到你既好姐

利申：同你一樣 但approach兩個月

100%厭左，無乜興趣

利伸：成日對女咁做

算啦，珍惜自己多d

認真你便輸了

屌你原來係on9仔黎

見你講野咁悶 又無自信 諗野又negative
比着我都no你啦

佢話a0 你就信

我覺得香港D女好中意玩心理戰。。。。。。

佢地仲要覺得人地擺明同佢玩心理戰佢好受好ＥＮＪＯＹ。。。

某Ｄ毒撚（例如我）真係唔係好岩追香港Ｄ女

唯有放眼去台妹大陸妹 起碼唔會成９日同你玩心理戰

其實男女都會

唔關事啦
都有男仔鐘意玩心理戰
睇下你係咪識到啲經驗豐富咖啫
我聽過有啲台灣女仔都好識玩
平時佢地出街
一個電話就已經叫到啲男仔出黎埋單

你好撚中二病同自我中心
溝到女就真係奇蹟啦

主動搵d野同佢講下
如果佢仲係好冷淡 都收得皮

已經過左最佳時機

被已讀佐2次 皮已收

屌我又係
對方係仔
本身好地地傾左成個月
無啦啦日日傾唔多過三句
完全唔知自己做錯咩
之後就開始已讀成個禮拜冇聯絡
我主動搵佢傾左幾句之後又已讀
唉唔甘心咁就收皮

有人高level 過你

求書名, 唔該巴打

可能條女就係覺得佢咁騎撚呢先走

fail叹，咩玩法，唔收你做狗公你好彩

可能你做左d野 佢嬲左你

似搵到第二個多
果時我又同你差唔多係咁
佢個朋友之後同我講話我應該做左水泡
搞到我依家都無都怕拍拖
A0到遇到咁好大打擊
重要辛苦到差唔多由香港最東去最西咁來回都成4個鐘

同意，日日見佢online，就係好遲先覆你，放低吧啦。

呢d得左手都遲早分手，唔好浪費自己時間。

(你係想溝完即屌即棄另計)

屌 睇d字會feel到浸毒撚味
女仔拖你手果日表白得啦

拖手就唔洗表啦 條女都表咗

抵撚死啦

婉轉d唔得，係要當面你皮先明？

乜野叫被冷淡
好肉酸呀啲中文

老奉同你一齊咩
下個啦

我懷疑根本係個女仔耐左聞得出果陣毒撚味所以縮沙
又咩祝人幸福，咩下次係咪要玩心理戰，咩佢係我既唯一
唔講以為人地同佢拍左拖七年，核突到
多數都係whatsapp 多幾句，飲醉拖兩下手就以為自己係男朋友做左d 核突野，懶深情果啲呢
詳情參見「想我嬲？」事件

送左PSP 未？

🤣🤣🤣請我好岩

半年都試過
生不如死

係，絕對係

我係絲，成個月，又比哂機會你，你都唔做野！仲要話個女仔有問題！有問題個個係你呀！我係佢既話，我都揀第二個啦，周街都係仔，洗驚無咩！感情唔係話拖得耐成功指數就高！拖得耐，對邊淡左，你就byebye

半個月都溝唔到，我就算

我都試過對一條女係咁，原因係識咗另外一條女

cap啲對話嚟睇睇啦
好多時一箱情願

自己垃圾，抵死

無錯，真係情深既係唔怕柒去真中真意表白，得就得唔得就講清楚/收皮，搞咁多野其實變到想條女做埋主動送入口咁，照下鏡

絲打認真答，我都試過本身覺得個男仔幾好幾岩傾有發展空間，街都有出過幾次，又有傾下電話咁，但之後覺得佢太Chur，就即刻疏遠了。

點chur你?

雞來架？沉乜撚野船

明顯你只係其中之一個，其它盤好過你咪放棄你

Model: attract women though honesty

其實到左七至十日佢早就知你唔係佢要搵既人 打後果十幾二十三十日只係禮貌上既緩衝期

手仔都拖埋，你仲諗什麼比哂signal 講一句我鍾意你，想同你一齊咁困難？而家似你玩緊條女多d喎 人地一個女仔做埋主動，你都扭扭擰擰

有個女仔friend
出過兩次
第一次睇戲
之後都有傾計
第二次去食飯
之後對我冷淡
毒撚都係繼續毒算

Written by Mark?
有無中文版？

通常都係識左第2個

或者等佢主動搵你

香港D女人好古惑 巴打當買個教訓啦
樂觀D睇冇無反應至少好過比人呃50萬

屌我都係 日日傾佐4個月 出街都開心
但就突然死因不明 完全明你嘅個種不甘心
咁絲打你依家仲有冇搵佢

冇 7成放棄mode 覺得自己都冇機會 而佢主動搵我既機會都極微 應該都會不了了之

琴日手賤搵佢
點知佢第二日先覆翻我
我決定唔覆了
絲打都忍住唔好似我咁on9再主動搵人
人地都唔care
留翻d尊嚴比自己